「推到完場」麗晶花園破紀錄黃埔街坊記錄

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

麗晶所有人同我罷交管理費，直到有滿意交代

大家今晚可以唔使瞓

幾百萬買樓比人趕出街

我訓街唔好？？

其實咁大間管理公司
一定會有更表寫每一個位置當時係邊個負責
捉番當時看門口個個出黎啦

BTW背心巴打好L型

係幾百萬買樓俾人趕出街之後call克警拉你

啲保安員死都唔出嚟，應該可以聽朝先完

訓街仲有wifi有公廁 有水飲

幾百萬門口都入唔到

好似5點就開始

都仲未破到黃埔花園記錄

真係嬲到震，自己屋企要俾班狗保安批准先准入？班secu當自己係乜料？

黃埔手足爭氣喇屌

仲有萬幾二萬人睇live

着背心個男仔好有型

六百萬連監獄免費體驗

麗晶真係好好守
放左兩轉狗車入黎真係

個肥婆食蕉又打電話

會唔會再拉多幾件走

我

仲差幾多個鐘就過黃埔?

簡直痴撚線
偷改密碼 唔俾著黑衫入
兩次報警引黑警拉你 同埋放狗入去
管理公司仲一副唔撚柒理你既態度

買定早餐比d保安屌撚到聽朝繼續屌

以前住過麗晶
班管理處仆街唔只管理得差，仲好撚黑暗同紅

佢之後仲話用返舊密碼

求直播link

Facebook立場live

一定要屌到班仆街無得做 做肥婆去到邊都比人屌

Thx

屌到門口都出曬煙

認失職

應該好快完場

道埋歉

屌哪星 比人恰到上心口

淨係聽都聽到躁底
有乜理由有人報警唔洗落簿
從來保安最怕做就係報警 報親警佢地都要寫report
有乜可能乜都唔知又冇紀錄

咁佢哋認咗失職係咪姐係可以炒L哂佢哋班仆街

又激活了街坊

輪流去

居民請發起更換物業管理公司
冇經濟損失呢啲公司唔會理你 炒前線根本完全冇影響

有冇巴打諗住睇到聽朝

記住係成間管理公司都有問題

當然可以，撤換管理公司！

係咪 CLS? 自己屋企都冇得返？

上呀

個主席係保蝗？

佢老母食蕉惡過業主
拎最低工資屌翻班業主轉頭
唔比你翻屋企
再報警

奇聞

其實撚左幾耐

有撚用。捉左兩個！

關心吓麗晶花園！！！簡略概述呢幾年麗晶pk史

想問下麗晶係幾點開始

邊間直緊播

好似10幾個鐘

立場

推

唔好俾佢地班撚屌鬆人 屌爆佢地

瑞安物業管理有限公司所服務住宅:
麗晶花園
康盛花園
寶盈花園
康雅苑

真係好撚戇鳩

有狗出現

正啊街坊們

屌 惡拎到好似共匪咁
請佢地黎係幫居民做野架咋
以為自己邊個啊

推
仲要記住之後嗱嗱聲罷免法團呀

點解會有頂帽係地下

見立場出左去以為播緊第二邊 thx

4點已經開始

搞到我分晒心

戴帽白T個手足型啲

個Facebook立場live 有1.4萬人

早啲抖啦 聽日仲有荃葵青
佢地等咗好耐 光復埋荃葵
就 錫香港春袋機場架啦

住嗰到嘅巴絲千祈唔好換第二間公司呀！

都未屌到入院

Btw樓主唔好推兩個啦屌

麗晶原來住左幾多型男

圍撚住痾篤尿

啱啱聽到

依家啲看更咁撚串

笑咗 2個都係樓主開

好撚多實蕉藍底 大家要睇路

全世界一齊翻去屌肥婆！！！！！！！

up

我都唔知點解兩個都上咗熱門

屌，公屋都係
美林邨

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

街仿：你話無site ic, I’m so sorry
好型啊

又同新年利是作對

黑色背心型男有小小似澤仔

下午3點幾開始圍保安部 4 5點保安部話要去管理處然後就圍管理處

立場哥哥可唔可以影下白衫戴帽巴打

立場哥好正

依家港共政府都係咁撚樣遮
共匪點會唔跟返土共總指揮呀
Btw Rip麗晶居民

建制區選大勝嘅關鍵就係攞盡所有私樓/公屋嘅委員會主席位

康盈花園轉咗好多年 個list好多年冇update過

個保安又好嘢喎，
作埋曬堆大話保上面班友
邊有可能凌晨冇人in charge

報警拉個客， 勁

以後搵鬼幫襯你

[手足小心] 同麗晶一樣物業管理既屋苑！！

光復麗晶

背心哥哥好charm 聽朝8:15繼續

時代革命

黑色背心嗰位巴打好正

唔講以為保安先係居民 CLS

黑色背心頭先最尾講到笑哂 好chram

我喺佢個網堆表揚信揾

立場好辛苦。。返到去到4點幾，聽朝仲要8點

今日依家咁處理其實最好
班垃圾細粒都做唔到野

有冇live

成間公司換撚咗佢啦

聽朝830準時睇live

去荃灣嘅中大報爆炸頭同學喺邊？

辛苦曬。
一陣等曾玉梅交代

重有落後國家不人道對待體驗
物超所值

黃埔邊間管理公司，連埋麗晶一次過杯葛

麗晶花園物業管理公司瑞安，由「梁粉」羅康瑞擁有，多年來以下三流手段，與業主委員會陰招盡出，縱容上屆落敗的前區議員、民聯建潘進源濫權玩流會，不斷「自動當選」，限制公民黨畢東尼的權力，令他在地區工作寸步難行，希望麗晶人今年區選可以繼續踢走保皇黨。

麗晶衝突時序：
1.瑞安突然停密碼，又被指有保安唔比黑衫街坊入村，引起居民不滿
2. 居民向保安和管業處投訴，趙經理聲稱會出來交待
3. 居民等幾個鐘後趙經理都無出現，居民多次鼓燥
4. 突然有三架警車入村，部份警察持遁牌頭盔，指收到有人報案，最後得悉係管業處報警，屈有居民整爆玻璃
5. 現場居民十分不滿，多次指罵警察
6. 警方離開
7. 管業處職員報稱不適被救護送走
8. 警車又駛進來
9. 現場居民指罵警車
10. 據稱有居民拍打警車，然後一隊警察落車把佢制伏
11. 現場居民十分鼓燥，要求警察放人
12. 現場落起大雨
13. 警方兩次出動防暴隊和胡椒噴霧
14. 有小孩，記者，和譚文豪中招
15 警察舉黃旗

1點幾街坊知轉左密碼
5點左右開始圍

正呀喂

忽發其想，假設下次叫建制解決問題，而唔係叫泛民，事情會點？
會唔會係屌埋建制一份？
定建制根本唔會出現？

好撚仆街啊畀咁撚多錢畀你拉

Btw背心巴打

一睇就知黑色背心條仔一定係靚仔！
好想奶佢 同佢瘋狂格劍！

細孖IG story 有佢相
你可以去J下

瑞安紅底？

【【【民建聯最無恥】】】
關心吓麗晶花園！！！簡略概述呢幾年麗晶pk史

有差佬跌咗頂警帽係麗晶花園

求多圖

好想瘋狂奶佢春袋

你咁耐以來有冇見過建制出現啦？日日聽政府官員同警犬講大話仲唔夠咩？叫埋民賤聯出嚟，咪又係無限講大話！

屌到佢仆街啦

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場

保安以為自己係咩料？

罷交管理費囉

公屋冇所謂啦 反正冇俾管理費

邊個細孖

叫佢睇路就啱 佢日日係道返工嫁嗎可?

細孖都唔識

啟業邨好似都有大細孖，但係佢哋係黑社會黎

屌到個男人婆無牌！

立場哥哥 細孖 匡哥 手指哥哥 嘩嘩嘩哥哥 冰鎮哥哥
IG: yu_hong_chan

機場張禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊

想識背心巴打

但係麗晶花園係落超大雨都冇走
我單憑呢一點覺得佢哋癲過黃埔

樓價跌未

落雨落到仆街，我都聽到佢地屌得勁大聲，好勇！

過撚份過mos，冇理由唔屌

唔屌唔係人啦

仲屌緊？

散左啦，話聽朝8:15再圍過

三架警車，成堆防暴，拉人，出警棍、出胡椒、催淚彈
之後仲要對居民舉黃旗！點會唔嬲呀！

我分唔到匡哥同嘩嘩嘩哥

Btw 仲有立場姐姐

靚聲哥哥係邊個？

匡哥姐係嘩嘩嘩哥哥
上面全部都係同一個人嚟

立場姐姐我認得聲 但唔知點講好

依個我就唔知
男出名有細孖 昇哥
女就藍藍(立場姐姐) Melody

暫時散左

破唔到記錄

黃埔真係痴撚線
一開個頭就無其他人可以追到

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

業主立案法國團要做嘢，成間管理公司炒喇

點解改完要下星期先比
改完即刻比唔得啊

想問屌完未，未我依家落去

好正

買樓犯法？
而家真係

個保安一撚定要炒 屌佢老母以為自己大撚哂？

8:15

瑞安管理係屬於瑞安集團

老闆係羅瑞康

麗晶花園都係瑞安地產起嘅，佢地一定hold起商場同停車場，先係大業主

好明顯今次係警商合作向中共繳功啦，明未

仲有冇直播？

。

我住康雅

【戰術】今日荃灣同往後戰術討論

[屌醒勇武] 不進，則退

光復香港，時代革命。

而家有無人圍緊

住戶都唔俾返屋企，咁嘅管理公司仲要得嘅？
唔換管理公司就罷交管理費！

保安主任又係前黑警？

麗晶街坊加油

而家都仲唔畀人入去?

保安真係好撚易比人砌死 唔明點解夠膽咁撚大枝野

咁有使命感就當更唔好訓，一訓著即釘

炒左間公司啦

可唔可以唔要間保安公司？
自己輪流落去守好過

push

幾百萬買樓比人趕出門口

麗晶花園

痴撚線，香港人俾咁多錢買樓仲要睇大廈管理層面色？嗰班仆街全撚部落地獄啦屌曬佢地老母

求推post
政府三更半夜mon post 同出文澄清實有古怪

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

同港共一撚樣

搞到俾比狗拉

【極緊急！只剩最後一日！】
向白宮聯署阻止曾偉雄入聯合國

中大學生報 live

依d咪又係民建聯既惡果

多年踢唔走

終於出事

惡到當選區議員租鋪位都唔得

關心吓麗晶花園！！！簡略概述呢幾年麗晶pk史

業委會已經係民建聯

多年來好多不合理對待居民

咩都做得出

班仆街係度訓足幾十年食老本，諗住坐收豐厚利益，今次一定要連根拔起，跟住火燒連環船，將地區建制一舖清袋！

有冇最新事態發展

agree

Which 管理公司?

呢樣真係cls 自己屋企都唔俾番

Change the 管理公司, please!

Push

唔比密碼住戶
十足黑警邏輯
大陸城管模式

想回家 要向食蕉致敬

痴撚線 用幾百萬買左樓 個個月 又比幾千蚊交管理費 唔比住戶返去 on撚9 擺交管理費 唔派利是 睇下班仆街有冇咁口響

又話今朝八半交代既？

食蕉報警拉住戶
住戶番唔到屋企

有冇live?

link?

屌細孖都唔識，你係咪個邊大？

搞成點

黃埔保安見到麗晶單野後既反應

管理處真係以為自己係「管理」
做埋地主添家陣

個大細孖唔靚仔，又少少肥wo

完左未？破唔破到

換唔到管理公司既話
見到班狗 就屌佢老母
收保安人工 黑警既待遇

破唔到 醒咗繼續緊 睇Chinese university student press

Live 笑到仆街

即刻集齊簽名開臨時居民大會

街坊好撚勁

陳帆呼籲市民：寧願參加其他活動都好過堵塞機場

仲live緊？

仲未完？！？！

ig/圖呢

流水式抗爭

剛起身睇live

個主管係咪管譚仔

邊度有live睇

推爆佢

同問

中大學生報

現場有2萬人？

沒佢ig

有無link?

搵左幾間都冇LIVE

中大學生網

最好笑 知你就升咗

喺Facebook打中大學生報

頂狗帽最後又咗邊？

巴打有無興趣夾豬間投標

我都覺想講好耐
但喺呢啲時候講好似又唔係幾好

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我都覺 一路睇直播一唔𥄫實佢

4點開始?
鬧左18個鐘?

收唔到個email 試左唔同，都無反應

個肥婆已收工？

黄埔街坊屌咗~十個鐘。
~半夜開始屌個前線實Q，早上十點幾保安李鋈X，借call 白車逃脱喎！有D街坊半夜四點起身屙尿，聽到嘈，踢拖落去屌埋一份啦……

麗晶好似破左佢紀錄喎，由琴日晏晝四點到而家

我早簽了
有人反映可能是星期日, 有人反映之前都要等幾個鐘

唔該講真既
我好想佢地仆街啊

中大生把聲好似細孖

11點都來
交代左未？

未禁入去都feel到陣西味

入會議室了

諗唔明點解管理公司會大過業主

會議室變咗做倉

咁堅？有冇FB Live 欣賞吓？

自己助攻俾自己

#295

原來有助FB live,

勁呀

Pish

日日經過倒瀉汽水

咁樣係搞清潔工，唔係搞保安

請你返嚟 仲要睇你臉色做人
庄閒都唔撚識分個喎
保安同差佬一撚樣

炒左管理公司
如果oc唔support，解散埋oc再選
拿拿聲出tender搵等間啦

有畜龍，前線勇武多人就一齊衝，有手足落單就打狗，救人齊上齊落
9月開始每個weekend塞機場

罷交館理費，要求管理處免一個月管理費以表歉意

完左未

有無live link

貼晒 下年唔好問我拎利是 既紙 去果度先

68X
盡情鬧我屌呀屌

仲圍緊中大學生報

派利是入陰司紙入去畀佢哋

冇破到
屌到零晨四點背心巴同其他人決定再審果幾件廢老都無結果
就散左先，約左8點3管業處啲高層返工再審

利申：睇到今朝四點

仲屌緊

淫賤聯區議員咁撚狗，咁今年區議會選舉，一定要vote them out

今年區議會真心有野睇

姐係邊個報警？
4個一齊唔舒服？

你真係痴線喎，巴打

不推不是人

呢啲保安及保安公司，唔只要炒，係要佢永久入黑名單，即再係邊度返工，都要佢無得做，等佢地知道負出的代價，唔係無左一次工作咁簡單

管理費有好多用途 罷交一個月 佢地好快會以盈餘不足理由加管理費
應該叫保安停薪一個月

業主都搞佢地唔掂?

麗晶花園, 富強苑, 南山邨, 天頌苑, 洪福邨

麗晶手足麻煩光復下自己個管理處
自己屋企都冇話事權 痴撚線

做業主仲要俾人食住
一日唔死 一日都仲會有荒謬事

加管理費更加應該唔交

係4個入院完3個入院呀？

立場個直播今朝最高鋒有萬4人睇，完果陣都有過萬，唔止我一個痴線

香港成個運動縮影
妹仔大過主人婆

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

：但係我地既衫心

即刻比人屌到開花
呢兩隻字比林病玩到壽終正寢

初心

唔止個食Ｑ，根本成間公司都有問題

香港人真係誇撚張

想問背心男有無黎今朝

呢啲保安同經理一定要炒，記住人地係點樣對機師空姐

有呀

想問今朝有咩update? 尋晚睇到完場停朝起唔到身

麗晶手足好波

光復香港，時代革命

91 機場見

唔好意思，請問正常大廈改密碼程序，係咪要物管公司諮詢大廈業主委員會？

係

業主應該有權動議解散業主立案法團，請麗晶手足自組互助會，查公契

大家而家知啦共產黨就係咁撚樣

咁業主立案法團主席有無責任架？
管理公司會不會已經問過主席先敢做呢件事？

推，發展成點

門口狗都有咁撚大既官威，short 撚左？

樓價世界第一，真係物超所值！

直接dq 條粉腸啦！冇人做，都唔要民建聯，是常識吧

係，要有cost

其實係第九座報警
定趙經理報警？

肯撚定經理

睇完嬲撚到....

係咪到第二日

係 破黃埔花園紀錄

正

幾時申請埋麗晶花園禁制令?

瑞安固然要炒，但大家記得始作俑者係姓潘果個呀
一定要炒晒業委會班人

91 入機場

連街坊番屋企都唔比
我係普通街坊實屌到你仆街